去暗瘡印一問

有無咩產品有效去印
無點生暗瘡但好多印

曬黑

認真一問
印好似仲麻煩過生

嚟嚟去去都係做好防曬 定期去角質 用美白產品去疤膏

認真推介，Miya Workshop 嘅永久花面霜，之前爆完之後早晚用，個零兩個月已經去好多印

之前我都開POST問過相似問題

貴唔貴

我用過 冇咩用

差唔多三舊水一細盒，上官網睇啦

護膚品都係要夾人嘅 好似我之前用杜鵑花酸用完之後塊面又紅又生暗瘡，但我朋友用又冇咩

The Ordinary Niacinamide 10% + Zinc 1%
用左2 3日明顯淡左
一定要搽防曬

我覺得喜療疤ok 或者kiehls 美白淡斑精華
但一定要做好防曬

都係嘅 我已經放棄唔理啲印

呢枝嘢去印幾好 敏感肌都啱用 新印一星期左右就褪 但舊印要預返兩三個星期 我拎嚟褪背部啲印 190蚊1枝 而家好似仲送爽膚水同乳液 唔知送完未

同事介紹過Obagi支C10精華 佢話好好用 對祛印有幫助
有冇巴絲有用過

用過兩支 質地係油油地咁 不過都易吸收唔會好笠好唔舒服
用嗰排覺得毛孔細咗少少
去印係有幫助不過唔好expect好快 個人覺得要局部去印用去疤膏仲快
美白都冇乜感覺(可能因為我皮膚偏白) 反而均勻膚色效果比較好

邊到有得田金

田金

買買買買買

Innisfree專門店

但我拎嚟搽面得唔得

得 敏感肌適用

右手邊呢兩板野有咩用？

MIYAS WORKSHOP=垃圾

應該係toner同lotion
但if d野一般般 好多貨都有酒精
BTW等包膠